酒店醫護航空無一個行業肯行第一步既話 香港死撚硬

唔係諗住靠政府可以打救香港人呀
宜家有位比你地入 個個仲掛住做

戴口罩都唔撚敢
屌返第份工都好過冇命
你中左招真係死全家架

真心on9

出嚟抗爭比人拉比人姦殺都唔驚

但唔罷工
算，我當你港豬

而家罷工為自己條命都唔做

前幾日見做化妝專櫃果d都戴
酒店front desk點解可以唔戴

醫護罷工，刻不容緩！

搵錢理得你

為左錢命都可以唔要
酒店仲要接觸咁多大陸人

之後用曬黎醫病無命享

高層唔洗去前線

好明顯高層唔比帶

香港人真係做奴隸做到上哂腦...
自己條命都唔要

推

所以罷工係一件好遙遠的事

戴個口罩保命都縮 仲講咩罷工

所以，香港人反抗/報仇係一句笑話

豬

【第廿叄期牆紙x民記】黃色經濟起革命 良心消費衛我城

FB :
TG :

香港人寧願死都要返工

返工重要！ 命仔等我搵到錢先再算